黃埔Starbucks有阿婆偷杯

圖中白衫個阿婆行入去偷杯
驚到時屈手足做

呢D藍屍支那婦影低就得
冇必要理 螻蟻黎

窮就要偷不如食屎算啦

捉賊唔係我地既責任，留返俾警犬做啦。

偷親野都係廢老黎

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d facebook share / telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

趁亂打劫一定要割

偷嘢唔係同路人
一定要割

12蚊店大把杯啦 買唔起咪唔好用囉

圖中有白衫阿婆咩?

呢啲人真係人類毒瘤黎

偷黎做乜鳩

其實不如將偷野啲人個樣貼哂係連農牆到啦 好似平時啲舖頭cap cctv咁

有cctv架嘛 如果無俾你地爆既話

唔廢點會偷

唔係窮就大哂
偷野係品德問題

影響哂手足聲譽 廢老！

推